鄭家蕙以前把聲差咁遠嘅

而家把聲仲薄啲

有冇人知道烏索普個鼻哥窿喺邊度？